咩叫空難 搵人同我講得唔得

小弟今年12歲 唔知體育台最近係咁講空難係乜東東
有冇師兄可以同小弟講下咩事？

飛機失事

咁點解飛機失事會關體育台事

小朋友，學習知識好事，但唔好喺連登問，及早離開

要問下曼聯手足
始終佢地係靠呢樣嘢聞名世界
食開呢行飯的

點解唔好係連燈問
啲人話連燈好多好笑野睇
例如笠水 老鼠隻秋又笠水 放針 醉酒插龜頭等等
我睇完都唔知咩東東來

點解要問下曼聯手足？
咩事？

推

你真係好能25

原來慕尼黑空難已經61年

問自己

屌你老尾

空難聯=曼聯
空難=曼

攞張j 圖打打下飛機先發現原來係男人

同市共榮
空難城

如果曼城都有空難我會好興奮

痢呢

你老母生左你出黎真係慘

空難係慘事

有幾慘

空難係咩感覺

佢地無英超仲慘過空難啦

慘你老母咩，空難最慘係架飛機囉好無

岩
啲人應得空難聯架飛機仲多過飛機啲人

熱呢